想買部電話做後備機打機

邊部最抵屌

你

打香城online 啦仆街

黑鯊

入嚟問得，一定係iphone 11 pro max

razer phone 2
豐澤rog phone